查詢uid50042幾耐無online

佢係我表妹
有少少智障
好耐無見佢出現 好擔心佢

好掛住好開心

hi bb

好開心

光仔記得？

not u

唔sick

屌你啦

唔好屌

唉

屌你

做咩牙

樓主好正 想奶

我正到你隔住個mon都feel到

成日都同你whatsapp喎我
我點會唔知你有幾正牙

我delete咗wtsapp了 唔識響

咁我頭先借左錢俾邊個？

你有無睇驚訊㗎

冇